［gym撚］有咩可以食又好味唔悶

食得好清 餐餐都烚雞胸烚牛烚魚柳加烚菜加黑椒
間唔中有豆腐同焗薯仔 真係好悶

有咩又唔會油唔係煎炸 又高蛋白質可以煮下？

利申：新手

三文魚

正

雞脾

其實食白洽野可唔可以點調味料 豉油之類

呢個我都有 但好少 畢竟有蟲
同埋都係焗三文魚扒
但唔似得主餐 可以日日食
或者d雞牛魚可以點煮又健康？

可以呀 不過好少 唔落就當然最好
本身都有鹽調味既 或者落黑椒就一定得

有時落下紅椒粉paprika，香口好多

仲試下餐餐都唔同肉，比多啲新鮮感自己 食足一個星期白烚雞胸就死得啦

仲有可以試下豆腐，不過唔好係炸嘅同盡量揀非基因改造

可以點煮法？或者除左黑椒仲有咩調味料可用？
大大話lunch食左半年白烚

淡淡地煮牛肉

貴

用香草焗/煮

點解你會覺得玩健身就要烚
純粹好奇

你睇班pro on season 都無必要烚啦
搵自己黎搞

唔講真係以為班連登仔要參加世界賽
豉油都無得點 清過清水

人地可能想修身呢 , 唔係下下食清d 就代表參加比賽既

我中意食吉野家雞飯走汁 有時懶會就咁whey 加燕麥加奶食算

白烚雞胸頂唔順， 食到想嘔 , 煎黎食算

食足半年白烚
見到啲做gym嘅朋友咩都食
成日放題火鍋鋸扒
身型都好撚fit